嚇！麵包超人藏了31年的秘密曝光 「細菌人的牙齒不是牙齒」

動畫「麵包超人」是許多人童年的回憶，麵包超人在動畫中圓萌臉蛋、伸張正義的模樣，深受許多小朋友喜愛；而裡面的反派角色細菌人，其實也擁有高人氣。而這部漫畫已經擁有長達31年的歷史，最近卻有網友有驚人發現，原來「細菌人的牙齒不是牙齒」！

有日本網友還交叉比對過多場細菌人的出場畫面，深入解析細菌人牙齒之謎，發現大家都認錯了，其實細菌人臉上白白的那個地方是嘴唇；但也有網友發現，其實細菌人真正的嘴巴只有中間一點點的部分，只是可以張很大。真相一出，讓許多網友哭笑不得，忍不住直呼：「怎麼會是嘴唇啊，長得也太奇葩，還我童年來啊」、「原來那不是牙齒！」、「原來細菌人的嘴巴長這樣」、「本日最好笑」、「好想說Oh my god！」。

許多網友紛紛找出線索給原po，證實細菌人的牙齒真的不是牙齒。另人意外的是，有網友還提到，這就跟「巧虎的耳朵不是耳朵」，有著相同的概念。

屌你老母圖都冇張學人開po

唔係牙齒又會出玩具係牙齒黎？授權玩具唔可以亂整喎

估唔撚到依種post都要屌冇圖

第三張個咀變咗屎眼

一集都未撚睇過

正

Link?